有冇試過好依賴一個人

就算未見過佢係網上識 傾左幾個禮拜唔長都唔短
但突然佢由好熱情對你好冷淡 甚至已讀不回
就會好Sad

我刀試過上網識

之後去旅行嘈交

自己返左香港先

依家依賴緊
完全唔識走出黎
又覺得對方會嫌棄自己煩

係係咪絲打

而家都唔敢搵佢 驚佢覺得我煩 覺得佢可能識左第二個我

係
由細缺愛個type

Same 就算佢之前講過好多warm野其實都係No cost
得自己一個On99咁上心

有時佢Ignore我 仲會諗係咪自己講錯啲咩

聽落又唔係依賴

唔想再搵第個好難再適應第二個人